In deze positie moeten we de eetkamer verlaten, ik draag je bij de stijfheid van mijn lid, terwijl elke stap die ik deed je wild zou maken overdadig plezier.
We zouden in een mooi boudoir moeten gaan, de vloer van die volledig bedekt zou zijn met een bril en gevuld met meubels bedoeld door hun vorm en zachtheid om de wulpsheid van onze omhelzingen.
Geen kostuum, wat zou er dan in te doen zijn deze kamer.
Naaktheid alleen zou het recht hebben om daar te blijven.
Er zou meubels zijn om de zintuigen prikkelen en waarop om te leunen, anderen stellen ons in staat om elk van onze leden te zuigen, te likken, te kraken kus, om te genieten, om onze prestaties te voltooien, om te ontladen, om te neuken, in één woord, ter aanvulling en bevordering van de meest extreme verfijningen van het meest hemelse en meest perfecte van alle genietingen.
